有冇啲唔痛苦嘅自殺方法？(認真問)

試過食panadol 個肚痛到仆街兼係咁嘔
試過膠袋+索頭套係頭到 過一陣開始個頭勁痛 成塊面痺哂 ((仲有啲膠袋聲好嘈驚屋企人聽到
我都係想冇咁痛苦啫

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

你要留低一齊捱

屌你老母咩 自殺
做咩唔開心！

不由換一個方向
諗下你死左 你屋企人 會好傷心 係咁喊 都好慘
人冇左就冇左架啦！！

香港人加油！ 我地一齊撐下去啦！！

好似每日都睇唔到聽日

講好要同政權鬥長命
要留返條命煲底相見
我地好需要你同我地一齊

唔開心大家一齊傾下

哩種狀態係好辛苦我明（以前我都試過
但過左就會好d

唔準諗 要一齊生存生活落去！
要一齊捱過呢個難關
想宜家走扔低晒成班手足？

攬住我come on baby

每日其實都好唔開心 但係平時係朋友面前又會好自然咁扮冇事 我係可以搭搭下小巴都喊都出嚟

瞓醒咪到聽日囉！
你想聽日有咩出現？！

路係難行... 但係 你都有我地 係 連登陪你！！

撐落去啦！！

去天安門 大叫共產黨下台

俾坦克車死都好痛苦下

其實同佢地坦白自己唔開心 傾下可能好d

傾完都唔會有用 當刻可能有 但係最後都係要自己承受

有，生存落去等死個一日黎

其實我地要贏只係時間問題，希望你同我地一齊堅持，放棄左點面對死左既義士、幾隻眼、咁多手足既前途？

只有贏左先可以令大家安全、免受白色恐怖

分散下注意力，睇下劇，打下機
上黎 同我地傾下計啦！！

我而家瞓係度... 都喊緊 TT
但係，大家一齊捱落去啦

我試過入戲院睇喜劇睇到喊 真係好辛苦

有時只要講左出黎就已經會好d 雖然件事未解決到...

睇新聞見到個女仔食止痛藥入院 我寧願個個係我 我都食好多 點解有事個個唔係我 點解我個身體會要我嘔翻哂出嚟

狂叫
叫完會舒服啲

係套片爛 唔關你事
睇第二套！

輕鬆轉下你既關注力
唔好focus 係個樣令你唔開心既事上面

而家d喜劇都唔係引人笑

我係屋企成日叫真係發洩個種叫 但係只係治標不治本 我屋企人仲鬧我嚇佢地

因為你個身體都想你留返條命同我地一齊贏

個套仲要係卡通

因咩事痛苦啊？

你講下你有咩唔開心...

我發覺自己冇左童真，冇再睇卡通片

一開始係失戀 之後係生活好多不如意翻工呀翻學同人相處呀 有一排睇新聞又睇到好depress 依家就所有野mix埋一齊 我覺得自己好失敗 我唔知算唔算抑鬱 都持續左9個月

發生咩事呀, 可摸以講黎聽下你好慘咁

老死

去搵返嗰個女仔，同佢傾偈，同佢一齊撐落去。

開多啲post，我追蹤咗你，你想講咩我都會黎同你傾偈。咩都得，就咁post一個表情符號都得。

其實對你地嚟講好似好小事 但係我好似突然間所有唔好不幸嘅事都發生哂 仲要搵唔到解決方法

有錢既去長洲book間房散下心
再想死既就到時先諗

我就嚟想同佢一齊跳落去

每個人都會有低谷既時間
有我地陪你一齊渡過
唔好做傻事

冇話小唔小事，每個人對唔同事都有唔同感受，唔係話堅強啲就叻啲。

傻仔, 哩D野好少事姐,失戀姐,揾過囉, 相處問題就轉工囉, 反送中就全部黃絲同你一齊灰
利申最多我做你條仔先,利申毒撚

屌你咩，香港人缺一不可啊
做下運動做下自己鍾意既野，諗下愛你關心你既人，唔好話冇人care你，最少有我地啊
你捨得見到我地唔開心咩，唔准你咁自私

感受從來都唔係一件小事

唔準死！！！

我真係當每日係最後一日咁過 因為我唔知我幾時會捱唔住

解決方法唔係冇既,但有時候係要自己開闢出黎, 揾野做下,離開自己唔開心既源頭先, 例如中意畫畫既,畫下畫專注下?

加油，聽吓歌，做吓運動吖

喂喂～～約你一齊做 gym 游水吖

我好多野都試過做 不斷翻parttime整忙自己 睇戲 睇書 識男仔 係咁同fd出街好似好合群好忙咁 但係最後又depress翻 自己一個屈係屋企唔想見人 好攰呀

我真係每日格硬做啲野令自己開心 但係真係好攰呀

搵精神專科開藥幫你，會減輕好多，最多連登仔課金俾你睇醫生。

（唔係廣告）
張逸和醫生：

對人真係好撚攰
我依家對既人多數係好fd果d
8月開始成日都早出晚歸，少左同屋企人講野
盡情做自己放空個腦既野咁，我就去做gym or游水
maybe 你要一d獨處既時間?

好唔開心嘅時候，我都試過隔離自己，唔睇新聞，淨係返工放工。我知道香港需要我，我係逃避，但係保護自己先係最重要，心理上休息一排會好D，唔好俾咁大壓力自己。

我唔明你嘅感覺，但明白你嘅感受。

格硬就冇開心既，傻仔
可能你迫得自己太緊

好似有時訓唔著，愈急就愈訓唔到，反而起身玩下電話又訓到

其實係有嘅

對人好攰 9個月我咩人都唔想對除左個ex 因為以前佢係我樹窿 我乜都會同佢講 依家我同其他人講都冇同佢講咁放心咁自在 但係現實唔允許我再搵佢 而我自己獨處就大部分諗點解自己咁失敗 點解控制唔到自己情緒 點解咩都做唔好 點樣死左去

For example? 我暫時知道應該就好似係燒炭 初中阿sir講過 但係好大工程

我都試過咁，之後我重狂約朋友出黎訢苦約到feel到佢會推我約。

我都唔記得自己點熬過好似一路講下ex壞話，之後開始就算數

Online chat 幫到你～ 要定期排解吓負能量，咁又唔使身邊人太擔心，又可以放負

痴線 燒碳死得好樣衰 成個人會變紫。

唔好自殺！世界好多美好嘅嘢等你去發掘！

其實唔痛苦嘅死法工程都比較大

其實你咁怕死，有冇諗過自己根本唔係想死？

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相
唔準死阿 鬥長命

我都知，不過我唔話你知。
如果你自殺，你屋企人同關心你嘅人先係最痛最傷心。

試過 就係格硬約人 但係其實自己心不在焉 唔知自己做緊乜 講ex壞話有 我仲要每次都要扮冇事一齊笑 其實好難受

我怕痛

你條ex點飛你嫁，講黎聽下?

所以咪 online chat, 又無心理負擔
啱傾咪傾吓咁囉

冇feel 都係個啲 後來開始見都唔想見到我 好厭倦喎 但係又冇第三者喎 佢話唔想放時間落我身上

香港人齊上齊落，缺一不可呀，要香港人需要你，連登呢個家庭需要你，唔好dum 低我哋自己走咗去....

生命咁寶貴，如果我可以多一條命就好喇。

試過 仲傾到交換snapchat 一開始又係好積極咁傾 但係後又係回到原點